岩岩買左隻狗，我姓趙，改佢咩名好

求指教

小趙子

杜狗

老衲

趙鳩

趙啷啷

趙完鬆

趙敏
可以日日屌敏敏

趙六弟

古天奴

趙老狗

wil

ching使唔使走先搵人幫你頂住

Wilson

利雲杜夫斯基

Hi

就緊係趙啷啷啦！

趙雲